(已了解工作內容)美心OMT programme 討論區

Confirmed

Salary 18k till the end of contract 18months
唔會有人工review
未必有bonus
頭6個月先去第一款鋪（business unit e.g. Starbucks) 之後果6個月就另一款鋪（e.g) 美心皇宫

最後6個月揀一個心儀既stay

完哂目標係升Store manager ，再遠係district manager

唔好諗去office工作

時間好少

點睇？

美心皇宮即係做部長？

永遠的前線

樓主可PM? 有啲問題想問下你